[短腿賓妹] 中環我至嘈 2月26日

呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱

有臭鞋味

臭鞋X汗X南亞香料 = 一索升天

巴啦巴啦巴啦巴啦巴啦巴啦巴啦巴啦巴啦巴啦巴啦巴啦巴啦
呱呱巴啦呱呱巴啦呱呱巴啦呱呱巴啦呱呱巴啦呱呱巴啦呱呱巴啦

有聲post

Ching 好波

賓妹講野好撚大聲好嘈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌，有聲

咁你有冇方法趕佢地走先

旺角東個條天橋 行都行唔撚到
仲要賣埋d食物 炸魚 沙律個d
又臭又唔衛生

都分唔清係腳味定係香料味

正評俾d呱

終於搵到種語言係比韓文仲煩

點解要趕? 呱呱呱係香港特色嚟

佔領中環！正式啟動！

立體環迴聲

唔爭氣咁笑左

個post又臭又嘈

好大陣味啊屌

住深水埗 樓下成條街都係

好似無乜聽過賓賓集中地有好多垃圾留低，係咪呢樣好過支那人？

賓賓其實都好有手尾 會自己執翻啲垃圾入膠袋 再pack好放喺垃圾桶隔離

嘰哩呱啦

樓主啲呱呱呱好有動感

呢樣真

年年年宵完同埋個個禮拜日之後去維園行個圈，高下立見

Putang ina mo

其實可唔可以報警趕走佢地？

我見總有留低啲廢紙垃圾，但一定好過支那

連登仔已經發展到連菲傭都反

但大家忘記左

香港人都由菲傭照顧大

無比菲傭照顧過 邊有咁多錢

哇丫哈哈哈哈哈

成浸腳味好正

瓜瓜瓜

點解要趕佢地走？
人地放假聚一聚又得罪你？

如果係金髮鬼妹

腳板任睇

問題係擾民呀嘛
人放假你放假放到走難咁款
噪音唔同你計
但係啲公園/設施係比公眾用，而家咁法香港人係冇乜機會用到喎

留名

最唔明係點解可以大搖大擺一箱箱嘢拎出嚟賣，法例上佢地應該唔可以進行任何商業活動。